狗仔生耳蟎點搞

太約一個月前發現隻狗成日R耳仔
幫佢洗完一兩日又勁多啡色耳屎 仲要有臭味
用洗耳水洗左成個月都未好
Nas滴耳藥有無人用過好用?

睇醫生啦仲問

del咁啲野

因為....

記憶體耳蟎

輕鬆
多謝各位

就係之前屋企隻貓生 醫生叫我地洗得勤力啲就得 藥都無俾 但係又真係洗幾次就好翻 唔知係咪支洗耳水唔得

睇醫生啦
要檢查清楚

我隻狗仔都生耳蟎

有耳藥
我隻貓貓用緊耳膚靈，獸醫開
可以自己配

除咗洗耳仔留意下會唔會對食物同環境有過敏

新手養狗想問點形成

我隻貓都係咁，醫生開左洗耳水同耳藥，再去復診時都仲有D，而家開左支酸性嘅洗耳水

我都有幫佢滴藥 不過用amigard
等我試下呢支先

但係得一隻耳仔有

我隻狗都係咁... 一隻耳好乾淨一隻耳好污糟... 去左醫生到種菌...話中左綠膿桿菌... 開左耳水黎滴...

BTW好似耳蟎一中兩隻耳仔都有唔會得一隻耳仔有...

咁要睇醫生先得

想問下大概要洗一次耳仔？
黎緊想養狗仔

咁佢除左耳蟎仲有冇其他徵狀
因為我隻狗仔都係得一隻狗仔有

無嫁... 純粹見佢係咁Fing頭... 一洗耳仔見佢好污糟...